Documento gerado sob autenticação Nº OXT.148.695.JII, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10610                  de  21/11/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Afastamento n°32767,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do Quadro de  Pessoal  desta  Universidade,  ARLEI  SANDER DAMO (Siape:  1545172 ),   para
substituir   CORNELIA ECKERT (Siape: 0356699 ), Chefe do Depto de Antropologia do IFCH, Código FG-1, em
seu afastamento  no país,  no  período de  26/11/2017 a  30/11/2017,  com o  decorrente  pagamento  das
vantagens por 5 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
